入境86天 台外籍工程師確診

節錄

入境86天 台外籍工程師確診

台灣武漢肺炎疫情逾110日無本土確診個案恐破功。中央流行疫情指揮中心昨公佈新增七宗確診病例，六宗境外輸入，一宗為入境台灣86天的比利時籍男子確診，。。。。。。。。。。。

本土零確診紀錄恐破功

指揮中心指揮官陳時中昨表示，編號案469的比利時籍工程師，為20多歲男性，今年5月3日入境到台，7月29日因欲返國，到醫院自費採檢，於昨日確診，惟迄今皆無症狀，現正住院隔離中。由於檢測後，其血清抗體IgM陰性、IgG強烈陽性，代表感染時間較早，有記者問該工程師是否屬本土個案，陳時中（圖）回應指感染源頭尚未判定。

據指該工程師抵台後曾在台北一間旅館居家檢疫14天，。。。。。。。。。。。

台灣至昨日已逾110日零本土確診，。。。。。。。。。。。

台灣蘋果新聞網

中共做野
新疆 香港 台灣

潛伏咁耐

諗起d神秘種子

隻病既潛伏期超屈機
多過60日完全無病徵
但周圍散毒
無得守
呢獲要等疫苗先有得救

得IgG 其實似佢未到台灣之前已經中咗好番 佢自己都唔知 只係台灣保險起見 計佢中咗

86日

其實點解咁肯定佢係嚟台灣前已中？唔俾佢入咗台灣後其中一日先染上？

佢自己話佢3月中試過喪失嗅覺